只有成日喺屋企唔出街嘅人先會話市民協助正苦防疫

條街好多人呀，商場餐廳都逼爆
熱狗出街睇下啦，唔好成日喺屋企出po屌市民盲目防疫啦

熱狗假期有咩做？都係出po屌人囉